# SystemOfTheoriesAndSystemAnalytics

## Лабораторные работы

### ЛР1 - Пассивный поиск и Дихотомия

### ЛР2 - Случайный поиск

### ЛР3 - Метод обжига

### ЛР4 (РК 3) - Генетические алгоритмы

### ЛР5 - Решение задачи многокритериальной оптимизации